（有圖）覺唔覺得妙麗越來越樣衰？

鬼妹真係老得好快

以前係正 但佢左膠太出面啦

愈大愈走樣

你張相矇姐

鬼婆全盛期，通常都只係得由細路女到少女果段時間

女權撚

18歲打後開始巢皮

張相再清啲真係唔敢想像

覺

睇佢唔順眼自然覺得樣衰

我中立立場

老女人

一向覺得佢係比人盲捧吹奏
根本過譽
仲要女權撚講一套做一套

越黎越似男人樣

鬼妹真係得15至18歲最正

關女權撚咩事
而家討論緊個樣

反而亞洲人 20幾歲開始 越大啲女人味越出

相由心生

妙麗都比人話樣衰 我唔洗做人

無人話過你靚

細個真係好正

自然老化好撚出奇咩,咁都出POST,,垃9圾

面就人地比

係 老婆一定揀亞洲人

我既意思係越來越無咁靚 唔係話佢樣衰呀

冇波，不了
加洲地震果條女

出po好出奇咩🤷🏻‍♂️

覺 諗返佢哈利波凸第7集個樣真係靚到dum一聲

妙麗本身有150分
樣衰咗都仲有8~90分啦

怪唔知啲鬼佬會有孌童癖

係溫咖癲啦唯啊薩

唔係唯啊沙呀

Lin頭仲好pink

相由心生
越黎越樣衰係有原因

有無人不嬲覺得佢唔係特別靚

前幾年的確係靚啲 但而家都仲係好靚

方健儀

遲啲老咗會變黑人

有聲

髮型 妝容問題

咩野粉啊？ fbi

之前睇個套乜野圈套已經覺得佢柒柒地
鬼妹真係殘得好快

佢打扮好柒

無靚過

隻貓

Fashion 我唔評論啦 一陣比人屌我唔識野

第二張成個張敬軒咁

從來無靚過

識食30歲睇落仲好後生 唔似妙麗

會唔會係咁

老唔老都係其次
一變女權撚啲囡就會有陣柒味

alex

完美嘅身體 仆街又要打j

睇到厭

有種講唔出既怪

不嬲都唔覺佢得靚
五官太端正，成個男人咁

男人著泳衣

人地女權撚但主動向男友求婚呀。好過香港個班啦。

比例怪?

勁揪俠個細路女細個都幾正,而家大左冇咁正

認真，鬼妹30歲有d真係成個阿婆咁，相反亞洲妹到30歲仲有好多睇落似20

變左好大件

係,我都覺睇勁揪俠1果陣時勁想瘋狂奶佢

好正 對眼又靚

gg 俠個ant may 都正過佢啦

個額頭同下巴好撚柒
正面睇 有D角度還可以接受

佢細佬扮的 唔是佢來

鬼妹保質期短

左邊好撚似
右邊嗰張還可以

鬼妹可以廿幾歲人有魚尾紋
額頭一皺會有痕
好少見鬼婆過左三十仲會寸柒柒
已經由bitch變曬做aunt

妙麗今年都好似二十七八喇
老喇老喇

你識我？

第二張圖有啲似mj

但標題係樣衰

... 有幾無面
表面上講緊 妙麗咁靚 都比人話樣衰 我哩啲普通人唔洗做人
實際係暗諷緊連登仔乜人都話樣衰

唔讚自己既意思

佢哈7個陣仲係好正

只係講緊唔夠以前靚 閱讀障礙匿返入你老母個窿啦臭閪 男人討論女人你出乜撚野聲

覺

照屌

我屌

男人黎既

你依句令我感到自己穿越時空返左古代

佢唔靚因為係女權閪
而連登仲係一個好封閉既男權社會

無話過佢唔靚呀文盲

I mean男人討論女人，關佢乜野事 除非佢係死基婆

呢個真係勁靚 身材又一級好

鬼妹老得好撚快

你份人好低質

食撚屎啦八婆出返去啦

個post有寫住「僅限男人討論」？

我笑到

係咪男廁要寫住僅限男人入呀